（注意）確診58歲的士司機揸JW9897 曾到大埔診所求醫

第二宗確診個案涉及一名58歲男病人（為第68宗個案）。病人過往健康良好，居於元朗新田石湖圍。他自二月八日起出現發燒和咳嗽，於二月十日及二月十七日向同一名私家醫生求診(大埔昌運一間診所）。

他於二月十八日到北區醫院求醫，昨日因昏厥而入住該院接受治療。他的呼吸道樣本證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，其同住的妻子及兒子沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

病人為一名市區的士司機，他駕駛的的士車牌號碼為JW9897，最後上班日期為二月十六日。曾於一月二十五日至二月十六日期間乘搭該的士的乘客，請致電衞生防護中心熱線。

推

主要做邊區先

市區的士

姐係紅的

香港九龍新界無得避

係呀

曾於一月二十五日至二月十六日期間乘搭該的士的乘客，請致電衞生防護中心熱線。

痴撚線 點會記個車牌號碼

其實無故暈低係咪肺炎既其中一個跡象

好似都唔止一次見到呢類型病徵

Call 車app 先知

除左個司機撚會記得
叫佢諗下自己去過邊度好過啦

垃撚圾政府唔係問個帶毒嘅去過邊
走去問市民
咁我睇新聞自己去申報得啦洗撚佢「通告」啊

昌運，唔會鄭明俊掛...
條友平時已經鳩流流

揸紅的,住元朗,但走去大埔睇醫生
條友咩事呀

我嗰日番工有經過

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

胡逃雲？佢2003已經中過 SARS

正確, 我睇到第二個source 係佢

佢個診所係超唔衛生.....

昌運.. 個度商場四通八達。

究竟去咗邊間睇

坐完的士有拎收據先知
收據上有車牌號碼

我..好似..搭過

2.16號...
我記得車牌897...

25/1-26/1 即係年初一初二

如果呢兩日無坐的士就唔洗擔心

睇錯時間，自膠

9897 鄉黑一齊中

昌運好撚多醫生喎，到底係邊個

一月二十五日至二月十六日 痴線 唔知傳咗俾幾多人

好似有人話 香港01話係 劉明俊 睇

係咪01？

住元朗去大埔求醫

鄭明俊？

好似係

老公禮拜日睇過

避開唔行昌運了

下次唔好喇

yes 係鄭明俊

觀塘真係重災區

係唔係要我老公去驗下？

鬼記得上過咩車牌嘅的士咩屌

呢個時候坐車真係好令人擔心！

有冇source？

診所衞唔衞生？

好似驗下穩陣d?

真係最好記得上過啲咩的士啦

我老公睇普通皮膚，雖則話有戴口罩
我會勸鄭醫生去驗下先

請問可摸耳SHARE SOURCE 搵唔到

Uber 乘客

日本的士佬中左後就 一路keep單
[img]

你同你老公小心啲
如果不幸有咩事,記得去搵狗狗求助。希望你地沒事啦

唔該巴打

好似係 因為呼吸困難?

港共：監控燈柱可協助，請大家支持

Hk01

港九新界走曬....

下次送的士要記低車牌。不過好小坐。

一定

咁長時間....容咩易散哂..

做的士同坐的士好好危險

uber就係
垃圾的士 Apps 顯示個車牌好幾次同真實係唔同

仆街dc9

點會記得的士號碼

比張相嚟睇下先得架

點會記得車牌
條 dc9 真係仆街嚟
快撚 d 死啦

攬炒派嚟

😡

女仔應該都會，上的士後send個車牌號碼比朋友

我覺得佢幾好

上個禮拜去過配藥膏......

你要咩相

push

好難追查源頭

大埔。。。定係上次盈健個個呀？

搭Uber仲好 起碼唔好彩有司機奶嘢都有紀錄
當然重要係唔洗搭廢老dc9車 屌你揀客到仆街

北區醫院睇醫生

uber好似有時車牌都會同app唔同 姐係司機揸另一架

唔會

屌你老母
住元朗走去大埔睇醫生

我唔明佢間嘢點解長期有人排
連新年一大早都係

屌 初一搭過的士 鬼記得咩車牌咩

仲唔去狗局問下點做

九成九係鄭明俊

可能係大埔交車？

的士佬10個有9個都係弱智on9冇禮貌
抵死啦 又死一件廢佬

係佢啦，佢啲藥好撚勁，不過食完好多尿屙

大穫
日日都係昌運對面撘紅的返工

仆街啦

呢個堪稱係騎呢醫生，一入門口堆紙皮箱亂撚到冇位企，個醫生成日着住套好似工廠工人服既衫，有時仲要冇其他姑娘返工得佢自己一個: 登記、睇症、執藥一腳踢。

最記得第一次去佢診所時，一入到去，見呢條醫生衣著凌亂滿面鬚根，枝原子筆夾喺耳仔後面:「靚仔，有咩幫到你呀？」我即刻望一望個牌，以為自己入錯茶餐廳

所以點解平 ....

的士狗張相

但佢得,睇開佢幾好

屌 司機都未必記得哂自己揸過去邊區啦 仲點認

我都唔明點解咁多人睇佢
排到出門口
見到間野個樣都唔想睇

鄭明俊好撚勤力，星期一至日都應診，仲要開到好夜

佢應診手法好on 9，好似同個白痴仔講野咁

要養成搭的士習慣：

- call app：cap 低車牌畀朋友

- 就咁喺街截的士：同上 + 要收據，留單